美國會推《香港人權與民主法案》中官媒嗆：將全面報復

美國會推《香港人權與民主法案》中官媒嗆：將全面報復

）

〔即時新聞／綜合報導〕美國國會開會在即，針對香港反送中情勢，兩黨議員均大力支持《香港人權與民主法案》，以保障香港自治地位與人權，法案有很大機會在這會期通過。中國官媒《環球時報》昨日（2日）社評痛批，該法案是惡意干涉中國內政的霸權法案，一旦通過實施，中國的報復肯定是全面的。

《環球時報》一篇名為「新生代漢奸毀不了香港，只會自毀人生」的社評指出，黄之鋒、周永康日前投書《紐約時報》，敦促美國國會通過《香港人權與民主法案》，把香港當作對抗中國的前線，是新生代漢奸。

文章指出，美國將通過的《香港人權與民主法案》，要求政府每年評估香港的自治狀態，以作為維持香港享有獨立關稅區等優惠待遇的依據，並制裁中共侵犯人權的官員，是惡意干涉中國內政的霸權法案，將對中美關係帶來新的衝擊。

文章表示，一旦美國取消香港的優惠待遇，或許會產生一些技術性影響，但中國與香港都有能力做出任何應變，中國的命運不會在華盛頓手上。美國在香港的這部棋可以用來威脅，一旦走出，必定是「死棋」，中國的報復肯定是全面的，不單限於經貿領域。

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

快

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

ご署名をお願いします！
香港における政府当局による強権的な動きをけん制するため、日本版『香港人権・民主主義法案』の議論を開始することを日本の国会議員に求めます。
Please submit your signature!
We are asking Japanese parliamentarians to start discussions on the Japanese version of the Hong Kong Human Rights and Democracy Act.

麻煩大家幫手簽同share. Thank you.

巧驚驚呀 唔好報復呀

快啦 咪得把口

放長雙眼睇你報復

口交部都幾勁
明明用住啲外國勢力提供嘅科技

雜種個囡都唔知係美國
比侵侵當狗咁屌左幾多獲啦

夠唔夠糧食報復啊

點報復取消美國官員中國國籍定充公中國資產sorry 404 not found

支持支那報復！

口交部自，high鳩up
論科技能力，仍未及當年美蘇冷戰的蘇聯。
人地蘇共，世界第一人載人上太空，研發有史以來最強核彈（沙皇炸彈），最深人工洞穴。
中共得高鐵和金融科技，但全部學別人，沒有甚麼原創研究的偉大科技。

想同美國鬥，你成為世界第一位成功載人上火星，或世界第一個國家在月球建立人類基地，那日就得

報咩撚野復
先發制人啦

講咁多，你支那咁唔爽，斷交啊笨

屌你，拿拿聲

好人好者怕乜制裁呀

係咪會向美國宣戰
美國好撚驚

支那狗得把口，返去淫民日報同環球時報打飛機喇

到時唔好得把口

報復即係加税
啲税加落食物 民生用品
即係民眾受晒
再睇支那人民支持加税
我真係笑左

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

後果自負

支持㰖炒同藍絲一鑊熟快

侵侵表示:
報復喎挑，未驚過

中共港共好急阿??

第一次睇原圖
原來咁靚

我報你老母咩大陸狗

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

佢咁講咪即係話經貿領域經已無晒計，貿易戰已經投降

[全民支持] 傘後團體聯合立場書：促請美國國會儘快通過《香港人權與民主法案 2019》，並且要加辣！

done

可以點報呀？

星球大戰

唔比移民中國 唔比用人民幣 唔比係中資銀行開戶口

全反擊

出兵去美國囉屌
敢條撚
轉頭咪又係跪係度求人地收錢放過你

諗起都興奮

美國會推: 中國護照 免簽入境， 中方: 干涉别國 內政， 將全面報復 !!

立美國人權民主法案 對別有用心 說三道四 傷害中国人民感情的政客 禁止進入中国 充公在中国的財產

好， 一於出緊急狀態令報復

推

咁點算？好撚驚！

ban哂所有美資企業囉
iphone android全部咪撚用囉
之前咪吹到乜鳩支那製造2025既
咁啱侵侵仲屌緊班商家佬奶共唔肯走依加助人一臂之力

9月8 美領見
Fight for autonomy
Fight for real autonomy
Freedom from fear
自治運動

支持中國打死美國佬

你咪推個美國人權與民主法案囉

仲有提醒美帝班奶共商家咪撚諗住做低侵就袋袋平安
條法案係兩黨共識嚟
想抄家咪試吓暗殺侵囉

真係死棋？咁唔洗怕啦

喂 快啦快啲報啦
屌你得把口

屌，打支東風出嚟先講嘢啦，仆街!

快撚d制裁美國官員在中資產啦

咁係唔係捉哂同處決係中國d美國人
係就快 WW3

快撚啲啦屌你老母臭閪支那賤畜

偷人技術報復人地？期待

終於肯亮劍？ 把劍生銹未？

可能係捉啲係支那或香港嘅美國人屈運毒做間諜洗黑錢召妓（依個係人都知屈，一知美國護照個個有西爭住被中出），啲美國公司係支那攞唔到批文，係香港違反消防條例、用黑工、違反商品說明條例。

不過，美國唔係加國，Trump唔係杜魯多，咪玩火玩咗地獄之火呀。

報復就係不斷口交

,

報復？邊有美國官員會擺資產起中國咁on9呀？

[外國文宣] 眾籌網上賣廣告有人會課金嗎?

你咪立返條紐約人權法囉

建議支那立即終止貿易談判
將所有留學生撤回支國